\begin{recipeDP}
    [
        preparationtime = {\SI{30}{\minute}},
        % bakingtime = {\SI{12}{\minute} bis \SI{15}{\minute}},
        % bakingtemperature = {\protect\bakingtemperature{fanoven=\SI{180}{\celsius}}},
        portion = {4 Portionen},
        source = {@myperfectgreens}
    ]
    {\addtoidx{Tortellini} in Tomatensoße}

    \graph
        {
            % big=example-image
            small=Hauptgerichte/Nudelgerichte/Tortellini_in_Tomatensosse/small.jpg
        }

    % \introduction{einleitung}

    \ingredients{
        \SI{500}{\g} & semifrische Tortellini \\
        \\
        \SI{250}{\g} & Shiitake-\addtoidx{Pilze} \\
        \SI{200}{\g} & \addtoidx{Brokkoli} \\
        1 & rote Zwiebel \\
        1 & Knoblauchzehe \\
        \SI{1}{\EL} & Olivenöl \\
        \SI{3}{\EL} & Tomatenmark \\
        \SI{100}{\g} & Cherry-Tomaten \\
        \SI{1}{\TL} & Paprikapulver \\
        \SI{2}{\EL} & \addtoidx{Hefeflocken} \\
        \SI[parse-numbers = false]{\nicefrac{1}{2}}{\TL} & Salz \\
        \SI[parse-numbers = false]{\nicefrac{1}{2}}{\TL} & Pfeffer \\
        \SI{1}{\TL} & Chiliflocken \\
         & Basilikum
    }

    \preparation{
        \step Die Zwiebel und den Knoblauch fein würfeln und für eine Minute in einer großen Pfanne mit dem Olivenöl, Paprikapulver und Chili anbraten. Dann die in Scheiben geschnittenen Pilze mit einem Schuss Wasser hinzugeben und für \SI{3}{\minute} braten. Währenddessen die Tortellini nach Packungsangabe kochen.
        \step Die Brokkolistücke und Cherry-Tomaten in die Pfanne geben und mit Salz und Pfeffer würzen. Auf mittlerer Stufe köcheln lassen, bis die Tomaten weich werden.
        \step Die Tomaten dann (nach etwa \SI{2}{\minute}) mit einem Löffel zerdrücken, das Tomatenmark mit den Hefeflocken und den fertigen Tortellini hinzugeben. Wenn die Soße noch etwas flüssiger werden soll, mit etwas Wasser verdünnen. Schließlich etwa \SI{2}{\minute} köcheln, bis die Soße die gewünschte Konsistenz erreicht.
        \step Mit Basilikum und Hefeflocken servieren.
    }

    % \suggestion[Title of Suggestion]{
	% 	Suggestion
    % }

    \hint{Statt der Tortellini lassen sich auch andere Nudeln verwenden. Einfach gekocht in die Soße geben und servieren.}

\end{recipeDP}
