\begin{recipeDP}
    [
        preparationtime = {\SI{50}{\minute}},
        % bakingtime = {\SI{12}{\minute} bis \SI{15}{\minute}},
        % bakingtemperature = {\protect\bakingtemperature{fanoven=\SI{180}{\degree}}},
        portion = {6 Burger},
        source = {myprotein.com}
    ]
    {Würziger Kichererbsenburger\index{Kichererbsen}}

    \graph
        {
            big=Hauptgerichte/Pfannengerichte/Wuerziger_Kichererbsenburger/big.png
            % small=Recipes/MainCourses/BBQChicken/Small.jpg
        }

    % \introduction{einleitung}

    \ingredients{
        \multicolumn{2}{l}{\textbf{Burger}\index{Burger}} \\
        \SI{600}{\g} & Kichererbsen (aus der Dose) \\
        \SI{50}{\g} & Vollkornmehl \\
        \SI{60}{\g} & frischer Koriander \\
        1 & Zwiebel \\
        4 & Knoblauchzehen \\
        \SI{50}{\g} & getrocknete Tomaten \\
        \SI{1}{\TL} & Kumin \\
        \SI[parse-numbers = false]{\nicefrac{1}{2}}{\TL} & Kurkuma \\
        \SI{1}{\TL} & Salz \\
        \SI{1}{\TL} & Cayenne-Pfeffer \\
        \SI{2}{\TL} & Hummus \\
         & Öl \\
        \\
        \multicolumn{2}{l}{\textbf{Sweet Chili Mayo}} \\
        \SI{3}{\TL} & \addtoidx{Mayonnaise} \\
        \SI{3}{\TL} & \addtoidx{Sweet Chili Sauce} \\
        \\
        6 & Vollkorn-Burgerbrötchen \\
        \SI[parse-numbers = false]{\nicefrac{1}{2}}{} & Lila Kohl \\
        1 Handvoll & Spinat
    }

    \preparation{
        \step Tropfe zunächst die Kichererbsen ab. Gib sie anschließend in deine Küchenmaschine, zusammen mit dem Mehl, Koriander, der Zwiebel, dem Knoblauch, den Tomaten, dem Cayenne Pfeffer, dem Kumin, dem Kurkuma, Salz und Hummus.
        \step Mixe alles gut durch, bis du einen homogenen Teig herausbekommst. Gib etwas mehr Hummus hinzu, wenn der Teig zu krümelig wird und mixe noch einmal. Gib den Teig anschließend auf einen Teller und decke ihn mit Frischhaltefolie ab. Stelle ihn für 30 Minuten in den Kühlschrank.
        \step Sobald die Mischung etwas fester geworden ist, teilst du sie in 6 gleich große Teile auf. Verleihe ihnen die Form eines Burger Patties, indem du sie mit der Hand formst. Erhitze eine antihaft-beschichtete Pfanne auf mittlerer Hitze mit etwas Öl. Sobald die Pfanne heiß ist, gibst du die Burger Patties hinein. Brate sie für je 3 Minuten von jeder Seite und sei vorsichtig beim Wenden!
        \step Während die Patties braten, kannst du die Sweet Chili Mayonnaise zubereiten, indem du die vegane Mayo mit der Sweet Chili Sauce mischt.
        \step Toaste die Burgerbrötchen, ehe du die Patties mit ein wenig Sweet Chili Mayo dazu gibst. Garniere nach Belieben mit Kohl, Salat und etwas mehr Sweet Chili Mayo.
    }

    % \suggestion[Title of Suggestion]{
	% 	Suggestion
    % }
    %
    % \hint{Hint}

\end{recipeDP}
