\begin{recipeDP}
    [
        preparationtime = {\SI{45}{\minute}},
        % bakingtime = {\SI{12}{\minute} bis \SI{15}{\minute}},
        % bakingtemperature = {\protect\bakingtemperature{fanoven=\SI{180}{\degree}}},
        portion = {4 Portionen},
        source = {köstlich vegetarisch-2/2016}
    ]
    {Kartoffel\index{Kartoffeln}-\addtoidx{Radieschen}-Salat mit \addtoidx{Tofu}}

    % \graph
    %     {
    %         small=Recipes/MainCourses/BBQChicken/Small.jpg,
    %         big=example-image
    %     }

    % \introduction{einleitung}

    \ingredients{
        \SI{200}{\g} & Tofu oder \addtoidx{Räuchertofu} \\
        \SI{6}{\EL} & milde Sojasoße \\
        \SI{800}{\g} & vorwiegend festkochende Kartoffeln \\
         & Salz \\
        \SI{4}{\EL} & Weißweinessig \\
        \SI{2}{\TL} & mittelscharfer Senf \\
         & schwarzer Pfeffer \\
        \SI{3}{\EL} & Rapsöl \\
        \SI{60}{\g} & Zwiebeln \\
        \SI{1}{Bund} & Radieschen \\
        \SI{1}{Bund} & Schnittlauch \\
        \SI{2}{\EL} & Olivenöl \\
        \SI{150}{\ml} & heiße Gemüsebrühe
    }

    \preparation{
        \step Den Tofu in \SI{5}{\mm} große Stücke schneiden, in einer Schüssel mit Sojasauce für \ca \SI{30}{\minute} marinieren. Kartoffeln waschen, große Exemplare halbieren und mit Schale in Salzwasser \ca \SI{20}{\minute} bis \SI{25}{\minute} kochen.

        \step Inzwischen für die Vinaigrette Essig mit Senf mischen und mit Salz und Pfeffer abschmecken. Öl unterrühren, Zwiebeln schälen und fein würfeln. Radieschen, inklusive gut erhaltener Blätter, putzen und waschen. Blätter abzupfen und in eine feine Streifen schneiden. Radieschen in feine Scheiben schneiden. Schnittlauch kalt abbrausen, trocknen und in feine Röllchen schneiden.

        \step Tofuwürfel in einem Sieb abtropfen lassen, dabei die Sojasauce auffangen. Das Olivenöl in einer Pfanne erhitzen und den Tofu darin bei hoher Hitze \ca \SI{5}{\minute} knusprig braten. Mit Pfeffer würzen und mit der Sojasoße ablöschen. Dann einkochen lassen und zur Seite stellen.

        \step Kartoffeln abgießen, ausdampfen lassen, heiß pellen und in etwa \SI{1,5}{\cm} große Würfel schneiden. Kartoffeln, Zwiebeln und Tofu-Würfel mischen. Gemüsebrühe zugeben und untermischen, die Vinaigrette vorsichtig unterheben. Radieschen, Radieschenblätter und Schnittlauch unter den Salat heben. Mit Salz und Pfeffer abschmecken und zugedeckt 30 Minuten durchziehen lassen.
    }

    % \suggestion[Title of Suggestion]{
	% 	Suggestion
    % }
    %
    % \hint{Hint}

\end{recipeDP}
